1830 中共銀監會主席郭樹清，兩會前高調喊話拜登政府，底氣何來？

【 財商天下】（粵語配音）
1830
香港被剔出全球經濟自由排名，從此和中共一起倒排名，香港未來走向何方？中共銀監會主席郭樹清，兩會前高調喊話拜登政府，底氣何來？2021.03.05|
#香港大紀元新聞頻道2

香港大紀元-新聞頻道2
10.1K subscribers